千奇唔好衝

唔好中d(鬼)計，佢地會係咁叫人一齊衝，唔好理佢地，今晚be water ,明天 繼續